有冇機會眾籌電視尋人？

事到如今
懷疑失蹤或者真係失蹤既人數已經好多
其實恐怖唔在於有人失蹤
恐怖在於無論真假
冇真係識當事人既人出黎澄清
要真正滅口難道之高 大家唔難想像
朋友 家人 親戚 同事 唔見左個人實有人知
所以極大機會係相關人事都未必知我地搵緊人

所以要開始做野
用接觸到更多人既方式尋人
尋找真相

可以係電台 電視 街招等等

集思廣益

推

算 聽朝先推

推到40當我冇講過